一句講曬 今晚18區搞唔搞？

搞
唔搞

推到9點

推啊

讚成18區開花既幫我手推下得唔得
我見你地不停推平日8點假期1點個post
無用咖 陣係圍爐
你要聚人唔好大安旨意以為人地自動自覺會出現
香港好多懶人 要有推要人請先會出
每次 係每次
你想推人就要時間日期地點獨立有一個poster瘋狂洗ig/fb
否則同晚晚10點叫一樣
無乜人會做

有用post永遠推唔到
大家幫下小弟手可以嗎？

［緊急幫推］可唔可以搵文宣組即時整18區開花poster

留力明晚

準備出門口去自己區哨下先

今晚行唔行動完全無人講

我會keep住定時報數

同埋唔好淨係正負皮，開完post要隔一陣先睇到正負皮數。

推

係 推住先

keep住推啊

我會定時報數 如果夠多人投

今晚開唔開花，頭先手足係呼籲咗今晚開花，宜家連登就叫人聽晚先。

有人先得既, d手足出晒去
諗下方法接仔先啦

已經每區都擺晒狗無得快閃

就算搞唔成都會落街行下

咁接完仔繼唔繼續？

無論係點，都要決定。

source？

民居、效野公園無狗
可以火魔法

今晚體能不足,點玩
班狗仲要一齊接仔, 返左屋企再算

我屌你老母呀,警犬

但係遠嘅地區啲人都未返到。

近嘅就多狗。

Ring Martina

聽晚先啦

聽晚開始連續搞一星期好嗎 18區齊齊封站 最好冇晒所有公共交通，全港返唔到工，咁真係最大威力

聽日啦
18區都多狗

屌你老母，on9西。

一係咁
想出既照出左先 啲狗應該無咁快回到防
如果果區夠人就快閃
唔夠人就唱下歌乜都好

咁撚急好無 ? 唔好活動駁活動啦 on99, 班狗盡出 你玩下場 肯定死撚緊

聽日都會多狗

啱啊，要搞唔係淨係一兩晚，而係要持之以恆。

唔好搞一晚，跟住休息一晚，跟住遊行，跟住再休息。

唔攪！休息十日，呢幾日讓路和理非啦！

聽日先la

咁搞d手足返唔到屋企

太突然啦
明天爆seed

聽日啦 出左港島嗰啲都未回氣

唔洗旨定時間, 旨定地方
重快, 狠, 準
be water

返屋企食野休息下, 再賀佢老母

收皮啦死五毛。

無用 我開左個post求人幫推
好簡單 香港人係唔會自動自覺
所有聚人一定要文宣比人ig/fb瘋狂推
就算你每日都想做
都要改日期日日推一個洗版

0817
正: 37
負: 19
多人快閃 少人唱歌

突然？

接晒先

屌，下次邊個再講一區遊行真係要屌獲甘。

為咗張相，輸咗場運動。

再咁攪文宣都幫唔到

想出咪出 有人開工無人散

0820
正 64
負 26

18區開花咪可以做文宣lo，唔通日日喺連登俾人帶風向咩。

連登係唔可信㗎大佬。

聽日

今日同聽日都要

出黎未

一定要搞

根本當初連尼住就應該唔好再俾人申請ac，就算有p牌系統，只要過一段時間照樣可以甩p。

宜家連登係充斥著五毛。

我出左 好似好少人

預約被捕?

今日未玩夠? 戀戰? 送頭?

讓子彈飛一會兒。

都唔知邊個撚樣話要影相好睇，真係要拉出黎bin 完再bin,佢老母張遺照就真係要影靚d 喇

兩區散晒先講啦屌

宜家講緊多區快閃啊，戀戰？

繼續遊行就真係送頭。

出咗 各區快閃

算啦 早啲抖
聽日再嚟
今晚唔夠人

詳盡分析禁蒙面法為香港帶黎嘅禍害

你戇鳩
出到點解唔出 分散狗仔注意力救手足呀

唔搞 休息聽日星期一先搞 咁星期二先有意義

可以試下搞 不過記住唔好戀戰 要識Be water

824
正108
負53
無野做照出
夠人快閃 唔夠人唱歌文宣整牆乜都好

等手足翻晒嚟先攪啦

定等手足返曬嚟先

自己上去自焚啦

聽晚搞啦

遠區可能搞唔到，九西九東可以諗吓。

開車出去接人啦 仲開乜撚野花

屋企都未番到

ON9? 你咁撚勇唔衝唔入去狗局救人

打ONLINE打上癮? 就係你呢D英雄主義累撚死人

人血饅頭未夠夠?

18區唔一定區區快閃
夠人未快閃 唔夠人未唱歌整牆
係街等手足返黎會唔會好啲？
無人話一定快閃

tmr night sin

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

荃灣沙咀道個邊成堆狗

0828
正159
負85

聽日快閃會唔會好啲？

個個有車？無車係咪都有嘢可以做到？

開花係咪可以分散狗注意力啊。

好多手足未仲番到屋企

檢討先啦

點解要咁急

今日咁多事發生

傾下個方向先啦

聽晚先

留力聽日搞好過啦 今日大家搞咗成日 又咁多區佈曬狗

大家仲走緊難 聽日先啦

唔一定快閃
散下步哨下 幫未返到既手足睇水好過係屋企

返緊屋企呀

今晚唔得呀 敵進先退呀

Push

開左花 手足連屋企果邊都危險呀

agger，做得好的話可能幫埋後日全港罷工

反到去咪搞

CLS 無出個D手足 依家快閃有乜撚野問題呀 你戇鳩？？

支持聽晚先 今日個個返到自己區都攰。。。

停啦，只會變成18區破壞

18區唔一定區區快閃
夠人未快閃 唔夠人未唱歌整牆幫未返到既手足哨下
係街等手足返黎會唔會好啲？
無人話一定快閃

留名聽日下午一點

聽日就冇狗咩？日日都有架啦屌

搞

聽日紅日 今晚搞嘅話成效唔大
後日weekday 聽晚搞嘅話成效最大

聽日一撚定要夜晚18區開花

等緊

be water

講講下 救手足 變左叫人出

方便再拉多幾個?

831
正230
負127
18區唔一定區區快閃
夠人未快閃 唔夠人未唱歌整牆幫未返到既手足哨下
係街等手足返黎會唔會好啲？
無人話一定快閃

散到再算啦, 依家到到都RB, D手足走唔走到都成問題

聽日個問題係 重陽

會唔會好多人要拜山

你係自己屋企放

讚成，但應該係聽日，今日攰

推芽

停啦唔好反政府， 只會破壞香港， ok

push

聽晚先搞得唔得

港共就係想你愈早allin, 我就留力聽晚既

今日夠皮

大把手足仲未返到屋企喎

屌日日都有狗你日日係屋企唔好出囉

我都會揀聽晚

點解冇啦啦要對民居同郊野公園施展魔法？
On9咩...
百害而無一利
民居無辜嘅 搞郊野公園咪即係幫政府收地 不了
好鬼喎Ching你

Agree

如果手足未返到 係咪應該條街多手足啲
佢地先會安全啲？
如果佢地返到 有黑社會斬人呢？

明晚好啲 要休息

唔贊成今晚裝修，凡事都唔可以太密，物極必反。
但若果係裝飾or lennon wall就舉腳贊成。

唔通自己個區吹雞都唔撚出呀？？？咁出左個D點算呀屌曬你地老母

又捉多隻 鬼AC

HI 休班狗

18區唔一定區區快閃
夠人未快閃 唔夠人未唱歌整牆幫未返到既手足哨下
如果有黑社會斬人呢？ 係街等手足返黎會唔會好啲
無人話一定快閃

搞啦

重要post 請睇

終於知道政府宜加打緊咩牌（ 2 ）行動分析

言下之意，姐係你唔同意裝修？

唔搞,爆鋪私了要停
Solomon放哂水唔跟人權法就凍過水

出 但係今晚一定唔裝修 邊個裝修邊個係鬼
裝修係有用 但係唔爭在等多10日

啱呀，唔18區等於咩都唔好做，咁樣誹謗人真係五毛常用技倆

836
正341
負204

好似好多人想星期二放多日假

聽晚啦

搞唔切啦越少人去越危險啊

點解要等10日咁多？

唔洗休息？

主要係好多手足未返到去

今日搞 只會阻住佢地

唔搞 出面手足返唔到屋

各有自做啦 btw 仲有好多人未番到屋企or冇車走

呢個流言鬼鬼地喎 無狗點解要用火魔法 唔合邏輯喎
個視覺都有問題
Ching我聽殺你喎

on9

solomon講一句你就當人係神咁拜

死五毛收皮啦

問黎都多鳩餘，連登仔一定話搞架啦

搞唔搞都無所謂 班狗武力高太多級

今日休息先啦
聽日再繼續

推呀屌

其實咁趕 好難吹到人
依家都8點半 仲有好多人未返到同食野
搞完一大輪 都冇咩力
建議聽日

搞
不過有咩搞
黨鐵又收曬皮
美心集團又裝修曬未開翻

支持唔搞 停一停先

叫佢唔好爆鋪獅鳥=返屋企訓教

咁on9唔係極端三毛係咩?

你睇咗留言先啦，好多人叫聽晚先搞。

留名睇最後正負評

Push !!!

繼續裝修只會繼續俾人插贓嫁禍，今日掉中記者個汽油彈就係個好例子，我唔信係示威者做，但客觀就係有一個汽油彈由示威者中掉出打中記者

Solomon都割,你呢件極端五毛都算低質

聽日荃灣有冇

唔搞，

出面大量和/勇手足返唔到嚟
我地仲set rb???

大家平安返嚟先從長計議啦

840
正423
負252

聽日出街貼文宣裝飾？

不分化 不篤魁 不割𥱊
勇和一家 對準政權

好多商場關門

留力 和理非唔夠

收皮啦死五毛，十月一仲叫人出港島。

應該都係，所以唔好晒精神再去同佢解釋

元朗大棠要人

我無割solomon，但係唔係佢話咩就咩。

死五毛救世港豬。

好多人仲未番到呀屌

今晚再次證明 遍地開花大於集中

搞！屌佢緊鳩法得咁開心 依家就搞撚爛成個社會佢 日日抗爭 日日反抗！要香港變反抗基地

救人 同文宣為重

好多人被拘捕啊屌

【有片有真相】的士司機撞人係恐怖襲擊！市民自衛！ 咪再講私了！咪再講私了！咪再講私了！

幾撚時十一出港島都變五毛阿極端三毛
起我底貼出黎就岩喇
大家逐個po入去睇下我係咪五毛囉
死極限撚又出黎屌和理非慱分化

聽日先啦

攪

老實講而家開花可以幫到班手足分散狗既注意力...
當然都睇各位點諗，我就出梗。

啱啱先翻到屋企 俾手足抖抖食個飯先ok?

建議聽日先 好多手足今日出咗去會攰

agree

聽晚啦，落雨難走

仆街極端分化撚護士與王子

Solomon一路幫我地係美國帶路連佢放水都唔聽
咁急想害撚死人權法居心好明顯啦你
係咪要人美國國會開聲叫你停先識停咁柒阿
美帝幫我地咁多仲要害鳩返人地

18區開花著重機動性, 時間並不局限, 等齊章先
手足一個都不能少

其實好多人返唔到自己區 特別係元朗 北區

上水廣場，唔見人！

唔搞
做好今日文宣先

無問題, 唔好落單

衣家18區行動=救今日出左去既手！！！

今晚人都冇，仲話聽日，我買聽日乜都冇事發生

出嚟接人翻屋企就算，聽日先

休息下先啦好嘛

今晚不了
襪都未乾

笑咗，到10月1日，明知黨鐵會停站，仲不停叫人去港島。

你咪就係所謂嘅人數撚lo。

剛到家
standby 18區

不了 好累

ON9 五毛
睇死你唔係香港
知唔知落左成日雨呀

BLOCK得

0852
正562
負366

我想講，18區開花唔一定係裝修，你貼文宣都無問題。

目標狗屋，詳情不便透露

agger

個個出晒去未返點搞呀 人少又比狗圍捕

好攰啦今日 聽日

街坊碌
救手足，全民落街

我覺得今晚應該俾手足抖吓 然後聽晚搞 因為星期一公眾假期 人數方面應該唔會少過今日 而且星期二啲人要返工返學 如果聽晚可以搞到地鐵好似琴日咁全部封站 就好多人可以被罷工罷課

嘩,新term人數撚
咁下次遊行唔好叫人出喇,我都唔出喇
我出就係想谷人數俾你屌返我人數撚
咁你捉哂十一支持先港島後五區班人屌柒佢地五毛啦
提提你連登同tg好幾多投票呢個option都係最多人支持

貼埋我其他po出黎睇下我係咪五毛啦阿sir

18區開花 裝修手足入嚟接Job

其實應該有和理非開花
類似遊行唱歌咁

唔搞

聽日1點 仲夜晚？

大佬 長征完搭左幾十次車唔知行左幾耐先返到屋企樓下食飯

要搞都係聽晚，聽晚唔搞就一切變番正常！好多香港人又正常返工返學㗎啦！！呢幾日嘅努力就白費啦！

大埔廣福有伏 全港ROAD BLOCK

睇路啦屌

不要攪了，好好休息一晚

0859
正618
負436
18區唔一定區區快閃
夠人未快閃 唔夠人未唱歌整牆幫未返到既手足哨下
如果有黑社會斬人呢？ 係街等手足返黎會唔會好啲
無人話一定快閃

大把手足未翻到自己區

做街坊 家長啦

又係你隻死五毛 名都唔改
一眼就認撚到你

你攰狗都攰，今晚不硬碰，只取真空弱點
連儂牆建議日光日白先復修，藍絲開始精神有問題，難估計會發癲做咩

唔搞
知唔知手足係港島返黎幾咁辛苦呀

岀咗
大家你眼望我眼

唔好攪
大家一日好攰
日頭港島 晚上18區 邊個咁on9諗咁既野 無限體力？

聽晚一定要

不如你睇下而家啲手足係咪安全番曬自己個區先

周圍都重狗 連自己果個區都未知番唔番到
點開花呀

前線自己決定
但最重要封黨鐵門口
擺明九點鐘運兵

啲人出晒去遊行仲邊夠人搞

聽日 18區區捲土重來

第一時間去你屋企挽先

留返係TG Group自己決定啦

Hit and run都仲上連登報告時間地點話比mon post狗聽，手機預約拘捕咩

挽你老母
係玩

要搞就開po call 人

700-500
唔係大比數
不如聽晚？

今晚已經好多手足被POPO捉⋯⋯好痛心啊！聽晚18區開花，要有策略嘅快閃！唔想再有手足被捉啦！

北區唔會搞 人未番嚟

都未番到去

今晚唔搞聽晚都要搞

聽日18區
今日勇武同和理非都好撚攰
有啲人仲要行山逃亡

我認為唔需要日日維修
可能一星期一次左右
開花都可以貼文宣 淨係遊行
同樣可以消耗警力

如果有人決定快閃我會尊重佢地嘅決定，始終我唔係軍師。

不過建議大家最好確保啲手足番屋企嘅路唔會受到阻礙，我係擔心如果有啲手足本身番緊屋企點知因為快閃活動攪到佢俾人拉就唔好姐。

人地都未整返好
日日攪浪費自己人力物力

太急
建議聽日先

讚成聽晚先搞

唔搞 呢幾日休一休先

聽日發夢一定搞9佢18區，唔撚洗講！

有無文宣

連登和解左先講啦，個撚個係到分化